Virtual Youtubers討論區（213）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

傳教+留名

船長歌回集合playlist

深夜限定咩牙棒LM

推

淨係睇圖真係幾打耳

佢地曉得讀心架嘛
佢話你無誠意就係無誠意架

笑死 明明行為都好打耳

屙尿喺m巾

係架的士到瀨尿好得意

因為攪咁耐都逼唔到一個女仔跪低 天朝大國面子何在

血唔夠多俾佢吸 唯有物盡其用

漏尿play real taxi

失禁play

士多啤梨醬出埋歌

Korone 爆機

隻GAME真係好啱佢玩 個D鳩叫聲

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

死神伊那依個組合係咪第1次見

神曲

仆街了
Aloe個Twitter 好能多大陸仔

希望大家可以sub下 值得更多支持

變成中國的形狀了

法國佢個twitter 4成英文4成中文2成日文
支支火力好強

結婚未

聽完覺得痴撚線....

支那人一個屈尾十就反轉豬肚啦

choco仲玩緊

支那人計時炸彈黎

但我都係覺得老師比較黐線

等企返起一半身再爆=直接玩撚完

唔怪得萬聖節唔開台

仁到

俾我屌緊咪唔開

六個鐘驗眼game

想知點癲法

記得準時覆診

其實都差唔多
不過最痴線喺屋企 全裸仲要嚟m咁流曬啲血出嚟 講緊係流咗出嚟唔抹嗰隻

好污糟

omdb

之前睇過篇野大陸仔話fans寫信翻譯同叫佢開fanbox都係佢地功勞 真?

冇留意班大陸仔

仲打緊

新地圖好撚垃圾
成日有on9位空撚左會跌落街

試過揸車揸太爽成隊炒車

唔好傳心ok?

我都覺得啲空位好濕鳩

初號機條片破左兩百萬view

試過鏟落去低地
點知中間空撚左
跌左落街死埋

我係啲樓 上邊諗住跳返落地下
一跳就死撚咗

唐巴或許會成為最大輸家

邊條

應該係三期生初號機嗰條

今朝仲係4200 而家已經4700
頂唔頂到聽日RFA先破5000呀

真係好好笑

頭先好似見到條對比 叫得仲似過正版

火仲玩緊

遲到的ame

設備又出問題

座長同隻羊係咩關係
定只係咁岩大家都叫polka

純粹一樣名

咁隻羊都幾好運
先唔計實際個sub有冇升到
但起碼我都係經座長先知隻羊既存在依家順手sub埋

華生8點玩丟手掣mario
12點玩埋果隻紅綠藍解迷game

10點鯊鯊會solo捉鬼
但唔知會唔會突然搵埋華生
定已經不仲左

一開始好搞笑

新人 入去掛機支持下

星期六維京狗

閹割版刺客

點解多咗呀喵喵嘅

老師巴快啲現身説法

我係睇完呢條片先鍾意佢

又loop

幾日loop一次

咁總會有人新加入/唔知

我同老師巴相反, 睇完條片驚左mea 老師

坐等老師巴講老師魅力

一陣佢post返琴日無留底個條直播出黎

其實身邊啲女可能都有咁癲 只係你唔知

琴日無留底？ 咩老師淫叫個個？

社畜緊唔方便打太多字

其實最早係因為塊皮開始留意
之後就覺得佢癲癲地幾正
總之你睇住佢就會覺得幾好笑同開心
算係幾特別既一個存在

係呀

傾計個幾個應該都好癲, 只不過係老師最癲

佢唔多理人點睇佢
基本上係好我行我素

一開始嗰時見到佢癲癲哋做啲傻嘢
然之後明明老師定位但係做啲痴撚線嘅嘢
蠢蠢地嘅反應 又有戇居之後爆氣嘅笑點
然之後就覺得睇佢好開心好快樂

係
同埋佢對fans 幾好

成日關心自己係咪播緊觀眾想睇嘅嘢
又會抽多啲時間陪觀眾 T台又成日吹水
又會盡量答fans想知嘅嘢

我比較少睇老師直播, 佢直播內容都唔太岩我口味
老師除左玩雀魂,apex之外仲有玩開咩game?

琴晚早左訓 睇返原來最後個雀仔聲係作者特登錄比狗狗

果次去完旅行
分享返成個行程
個感覺真係好似聽住個朋友講野咁

Game主要係呢兩隻
其他就雜談 合作活動

佢d動作真係好得意
はかせはかわいいなぁ

仲有fgo抽卡一定要睇

我係睇神田同佢D合作片之後開始識佢

睇過最近個次殺生院抽卡

卡同一個位卡左15分鐘
感覺到佢就黎rage quit

玩神作

留名等tama歌collab

正喎 lin頭抽卡

不知不覺華生差5000就60萬

有支那人支持仲慘過有連燈加持

ame講句野就算 不仲了

死神偵探好火爆= =
Ina火雞好女仔

鯊魚呢

火雞唔火爆

死神係份火爆

扮火爆

一朝早起身又爆倉跌左成皮 拎去SC算啦

咁初號機改左名一定大把人睇

華鯊貼貼係咪變塑膠姐妹花

諗起火雞

一姐係咪寫錯時間
gmt同jst唔係差9個鐘咩

原來gura已經129萬
會唔會今年上到200萬

轉左冬令時間

GURA就來百三萬

一月中啦起碼

想兔仔今年內一百萬多啲

冬令咪+0
香港+8 日本+9

鯊鯊好似連100萬都未慶祝
但諗落其實都唔知有咩好慶祝,又唔似得D前輩咁多回憶同心路歷程可以講

KEEP住咁開 唔病應該無問題

姐係佢又寫錯時間
佢個時間表寫4個時區基本上好似冇一次係寫岩哂

nene雑談好似多左人睇

かわいいのら

升到2m 就可以踢走二三姐向星街報仇

ねね搞咩仲未三十

深夜（中午）恐怖驚

呢段nene啲反應笑死真係嚇親

習慣曬，我地時區轉完多數係下1日

想睇兔阿媽掉返轉開口恭喜兔先

今日10點開台
即係睇日本時間無死

聽朝10點起身聽歌

恭喜猩猩100萬訂閱

佢自己都應該想年底前衝1m，最近喉嚨沙晒都日日開
反而阿夸/ 會長就真係未必年底前1m到

過咗100萬之後已經冇留意佢啲sub數

睇錯☝🏻🤚🏻

露娜師

原來熊貓人同子兔音同一日生日

100萬開左個棉花糖

Mio in game

35+?

有跟到 係咁Mio-Sha可愛到震
呢兩集真係SFX寶藏黎

twitter 個korone noise 好興奮

痾屎爸爸

特色黎

唔太識欣賞華生果隻game

ME2

角色扮演要玩解謎GAME
但你睇埋我份啦, 睇到眼到花

多咗啲鬼佬睇 cm都幾多英文

SSRB玩緊baba is you
正野

見人地among us可以當捉依因咁玩
好想睇佢地試下咁玩

鯊鯊頭先講番果日場among us
佢話佢係真心覺得開心,大家唔洗諗太多
同埋話好期待下次再一齊玩,佢要報仇

有得話唔開心咩

睇botan個chatroom 真係會燥
成班on9仔唔識玩又要做指示廚

此地無銀

今晚公主開amoug us 幾意外
應該之後會仲有collab

佢話佢賽後檢討覺得佢自己係應該跟多D大隊行
成日做毒撚比人殺係佢抵死

446玩得太smooth，CHATROOM咪玩膠

其他人有無賽後檢討

做狼一定第一個殺華生

女人同你講 我無嬲 你就知應該好大獲

早期同犬山聯動(2019年頭)講到話如果mea開Starbuck嘅話
一定會賣士多啤梨牛奶
產地為神樂mea.............

話說點解夏色同公主咁耐都未聯動?

呢隻game有瑠璃姐、杏仁みる等等
仲係體驗版

個雀仔聲係作者特登錄比狗狗

@姬森ルーナ

唔係佢地出架咩

牛奶從何而來?
白帶?

不仲

傳心師

唔約en
三家姐帶頭玩排斥

原來2百萬view

唔通今日係約左火雞

公主瞓醒未?

睇獅白解謎真係舒服過睇其他人

公主又遲到

HOLOLIVE的大腦

有冇可能啊

佢地話十一月會有耐心等復合啦

公主最近成日遲到了

再見只是朋友甚至同事

咁岩姐，心心同初號機都未約

Okayu掛
琴日話今晚約咗holomen食飯

我懷疑係matsuri拒絕左公主告白先咁

又問 我一出手就比公主block

唔想同公主去旅行
利申鳩噏

公主嘅夜生活一定好精彩
成日瞓到唔知醒開台

ps4定pc

尋日原神比人話睇到手機電話號碼

今日仲係大把人玩

個資？wfc

晚晚都搵486

好丁呀嘛 有女有生意

可能係親熱緊果陣matsuri唔小心叫左其他女人個名

我見到FUTABA之前啲日本仔討論中國製手機，有人話資料被中都無所謂

鍚鍚下無啦啦講星川

第N次比GURA無視SC

公主沙曬聲

唔好課啦 好慘

今日又同星川線下合作

果d只係打日文既蝗黎

想聽佢嗌我個名

好彩matsuri係bottom, 星川唔洗怕比佢rape

大機會ps4
上次都係ps4

羨慕牙火有得摸大波波

咁易成功就唔叫一姐啦

我第一日就有SC
都唔知係咪比人Block左
前面後面都有讀

毒舌真係有遺傳

但我見佢打完機已經狂讀sc 不過真係好多人課... gura又唔係養gachi個type女 真係預左伏先好捐唔只同你講 所有諗住課gura既巴打都係

會唔會關個名事?

好快啦，早幾日先86，琴日已經88

Go rushia la diu

唔一定既，外國都係咁啦

唔係日本

唔鐘意rushia

gura twitter換左個封面都係得自己一個
但其他人既封面都係放holoen五個
究竟gura係唔鍾意合群定係好自大

不仲了那次仲了

4期生都好似有個係咁

今日做賊

所以towa封面咪遮咗佢個樣囉

懷疑緊關我開住其他台掛機事

唯我獨尊

享受埋最後幾日廢青生活，睇下v打下機，準備成為IT狗

恭喜

捱埋最後幾個月社畜生活，準備成為廢青，睇下v打下機

點解！ 告訴我

代表佢真係唔識搞

唔好亂講，四期生一條心ok?

我都想繼續做廢青

心情好複習，唔做冇錢洗，做就冇時間睇v

すばる幾好
Ina幾好
仲有冇其他

你返左兩個月工就搵到時間睇咖喇
返工既野 得返之前會驚

講得無錯
得一個無喺會長返來果時出聲

做保安睇V 人財兩得

真，每朝出門都驚
返到公司就勁hea
之後又一day…

ルーナ

會唔會火爆

你仲有睇開邊幾個?

期待公主做咩 佢咁紅

公司邊做邊睇冇衝突

睇個衣著 都知係小粉紅

小粉紅同公主共通點
鍵盤戰士唔做運動身體好差

@公主巴

連v釣魚師

點解你唔blk佢地 公平咩

唔知今次直播要幾長時間

唔爆機唔收台

長大了反正都少上左水

挽留

應該冇可能 你連續通頂三日都未必爆到

我又唔係輝蛇 block乜鳩

連v最後既清泉唐巴

大家要認清真正既敵人
aqua~

玩得嘅人本身都唔care任何私隱啦

佢岩岩醒左無幾耐

我貼4期生twitter圖佢話要blk我好衰

話說琴日死神話要同火雞錄音唔知錄咩呢

因為你係糕蛇

BBSB

6-7要教堂
收工聽翻

為人師表

pocky day 慶祝11萬sub食哂11盒零食

睇吓可唔可以轉世做教書系vtuber

箱

支持

因為你同一個content釣我兩次

你兩個和解ok?

水聲同豆腐聲

期待呢到有v衝出國際

柒出國際算唔算

柒出國際真係容易好多

柒到盡頭就係型

冇人睇,連柒出國際嘅機會都冇

火雞原來聽日玩天穗，本來都想買今次可以睇佢試左先

唔同 一個係towa爆頭 一個係公主無4期生合照

btw一切都過去 我出左家 最和善

你成日釣我，唔開心了

有冇人總結下宜家邊個vtuber唔睇得

11萬人

cn臭西

死神 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？ （奶緊） 死神：影到你個樣 （奶） 火雞：唔好流出去喎。你會呀？ 死神：梗係想啦。 火雞：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。 死神：好啦好啦。陣間拍多段。 （奶粒的+奶閪） （用手摷緊，背景有呻吟聲） 死神：但你幫我奶點可以唔見樣？ 火雞：咩呀？（手摷緊閪)你想影埋我奶咩？ 死神：梗係啦（死神un 左兩下閪，火雞又奶）實見到樣個喎 火雞：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚） 死神：做咩呀？好似巴士咁呀？ 火雞：哈 死神：好似搭巴士咁呀？（火雞隻手摷緊）做咩呀？（隔左陣） 死神/火雞（？）： 都影唔到呢度環境 死神/火雞（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係你屋企。哈哈哈 （鏡頭影住個火雞摷閪，之後奶返死神） 死神：（呻吟聲）吮死我 （個鏡頭完全影到火雞個樣） （之後火雞用手捽緊） 火雞：爽死你啦（好細聲） 死神：係 （又奶） 死神 ：（呻吟） 之後鏡頭轉 死神 ：你個窿呢？ 死神 ：你再lam(?)實d （鏡頭又轉，貼左） 死神 ：貼左未呀？ 火雞：貼左（好細聲） 死神開始搖 火雞：唔好啊x2 死神：痛呀？ （鏡頭再轉，火雞狂un） 死神：（呻吟聲） （un左一輪） 死神：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我 死神 ：（呻吟） （鏡頭見到火雞前後咁毓，之後上下un） 鏡頭再轉，磨到啪啪聲，估計兩個人已全裸 死神 ：嗌啦（啪啪啪x n） 火雞：un 啦（呻吟） 鏡頭影到兩人，死神應該全裸，火雞個件衫去掀到胸上面，下身赤裸 死神磨緊火雞，背景有呻吟聲 鏡頭又影返火雞個pat pat 全片完

Ching你已經痴咗線

無得玩佢最愛嘅原神

Shion做乜？

不停出國留學
會窮得去邊

雖然佢英文好差

屋企人出咗事

哈茶麻自己都搵得唔少啦

仲要中學都未畢業

父幹

佢自己唔同當地人傾偈，但又被佢搵到方法用英文交流
有錢又外向，屈晒機

LOL完季終於可以追番睇V

百鬼

想睇郡道老師教書

社個樣

社築呢段係咪有source 想睇

草

咁都突發合作

5000變一萬?

1萬應該真係要耐久喇

座長好女仔

2個都我老婆

我..想救救元祖ポルカ

polka支持d咩我就支持

GCHI

走啦你

做乜9 CHOCO玩玩下DBD俾人BAM左

四期幾時有新裝

DBD都BAM

兔仔都未有啦 同接王都未有得換

件衫有陣臭味

黑絲

有兔味 想奶

在呼籲一次 唔好買Watch Dogs: Legion

4期生應該新年會有正月衫掛

あくあ又玩io驚

營運虐兔

兔仔換衫會唔會突破十五萬

兔仔依幾日點都90萬啦掛

呢個一定要睇 難得ギバラ有直播仲要同郡道玩

我老婆換衫都14萬
兔會破V界紀錄

老師有教過日本史wo

3日

本身想買，見巴打落力反先知伏

vgen個箱其他幾個會點諗咁樣合一合作可能個sub數已double

公主

3家姐

又記起祭同公主約好出新衫想情侶裝
唔知祭既美甲仲係唔係Luna 風格

唔怕生壞命 最怕改錯名

ruco

咁就難啲
polka本身都好難幾個鐘時間升5000

おまるん高質

兔仔原來十月又屠榜

十一月睇怕都冇乜問題

阿火靜靜雞OP

『天使と悪魔 』結目ユイ feat YuNi & 鹿乃

開估

三萬生得團長無上

V界好似19萬

竟然有yuni同鹿乃

今晚就比半鬼妹樣既星川磨到甩妝

買維京好過

依個係工商呀?
同維京差唔多都係Yubisoft

下面淨係話有license 可以收益
應該純粹獅子自己想玩

隻兔隨時12月頭金盾

CLS佛地魔隻鳩game第一次見咁多條蟲塞埋係同一個位

正公主你一齊未

女騎士原來咁笨
雖然之前知佢個設定係傻大姐
但真係估唔到係呢個程度

社築激到就快嘔血

分左手啦又唔識星川只可以繼續溝486

有冇利迷手足解釋下利區Topic係咩事？
係咪我諗個樣野？

又你婆
まつり都算
星川大把人同你死過

星川

女騎士癲到覺得自己有精神病去過左睇醫生

希望返得切去睇

星川mk妹原來都有gachi koi?

剩係黃已經要買啦

明顯係祭飛左公主

仲有幾分鐘

公主我老婆

痴撚線

正是在下

走啦你睇下自己個名先

星川大把ガチ恋

我係まつりガチ恋

SH民又發病?

聽完決定要追了
松鼠萬歲

君の前前前世から僕は君を探し始めたよ

咪25

好似冇翻譯痴撚線

不嬲波台勁多因為龍心事件之後入左坑

準備爆血管

睇下先

我ガチレズまつり推し

仲要live緊

小學數應該ok掛

改名巴做咩反まつり

數數量

數0至10

兩個都唔打算訓？

日本小學數學去到咩程度?

唔好燈

見到數蘋果開始feel到有問題

笑到停唔到

最基本嘅加減乘除實學得完
跟住就難講

我睇左啲乜

唔好咁
數數量都係數學基本來囉

教加數

都幾嚴喎

原來另一個polka改左做同座長一齊搞1萬sub耐久
有時出唔出到名就係講機遇
希望隻羊可以把握今次機會

夜

FGO直播十二萬同接

即係小六教緊指數同負數？

Bingo紙準備好未

屌原來仲數緊手指

聽歌

一開波就夜驅

佢成日都唱Bingo紙㗎喇

法國呢個教數班幾啱我呢個弱智

等聽強理由知

我睇完先知原來係要咁樣拆開計

6=1同0

座長都係畫伯

教小學數我都覺得學到野係咪我問題

8+3=13

出事啦

呢個教學班睇嚟係有必要

而家日增穩定5k+衝一衝十一月內都分分鐘得

但少唱

Gwelu教呢個計法講左幾次sakuranbo係咩意思

你又得罪佢？

7+8=?

印象派畫伯

化物語

4+8要教

車厘子

我係懶得拆
以前貪快直接背左加既數尾就算
計得多就記左入腦

咁樣教真係好D 原來係我唔識教

我金盤洗手左好耐家陣得你地恰我

應該係指將一個數拆開做2個
目的係令到其中一個同另一個相加變到做10?

昨晚介紹埋枕套都反？
希望唔好屈

痴孖筋

我記得你之前話matsuri唔正氣

會唔會係蠢到咁

冇睇，有冇人講解下教緊乜

Towa進步左

Sauce....

我剩係講過スバル好正氣

真係，印象派

小學數學

小學數學耐久

我居然要相信自己既眼睛

又中bingo

搵到呢啲野
好似同香港教法唔一樣
對小學點教已經冇印象

3首中晒

我想問做咩要咁樣拆開

我係手指用家

Haachama?

是

係

個陣你拎matsuri比
所以我以為你暗示佢唔正氣

數學CONCEPT一定要教得明先可以繼續落去
背只可以撐到好短階段

呢邊公主學英文

彩虹社補習班

要黎教小學生既方法

Towa練緊歌？
秒針を噛む又係可以入bingo既歌黎

非黑即白？

個位數加減 搞咁多花神好撚多餘

教到黑晒面

佢應該係想教加數進位即係數到一定數量就GROUP埋一GROUP先

比較啊嘛

我覺得Gwelu好似教得仲辛苦過上次教微積分

係既話
佢不嬲都咁講

除左之前HoloCN果班
我無反特別既V

仲以為之前1+2+3+4+....+10計錯已經算廢

牙心新皮不如一直都除衫算

かわいい

對馬尾不停抽搐

香港小學出邊啲數學補習班都係咁教

g chi

小學野好多時變成common sense
要解釋其實唔易

邊個蝦你

pekora個封面被youtube BAM咗

因為フレン佢係概念開始出事

點解crown就唔可以depress

我都冇反公主
希望你都唔好屈

我方針都係造大個餅
各取所需

糕蛇個d

Ok我幫你話下佢

youtube爆死

.....你笑佢叛忍

今次真係 黑人問號

唔可以

變成common sense嘅野先係最難教
好難up得出

但就咁睇冇乜事喎

米屈 我單推夏色姬森

6 + 4已經開始要數手指

事實嚟 搵食啫犯法呀

佢問你點解 你就答可唔可以

完全唔明

clown.

想像唔到讀完書幾年十幾年唔接觸數學/計算嘅人會退化到邊

因為佢係小丑所以唔可以？

joker

真.偶像系vtuber

冇睇幾分鐘
座長窮到game over左定係點

就算係叛忍都係sasuke叛完勁左很多

你唔明定佢唔明

炎

我唔明

youtube爆死變雜談

auto correct

(20+4)-(4+3)

誠意推介

7拆完3同4
24減左4,齊頭變左20,再減3
齊頭易計d掛

我明啦

俾返個惡魔女孩我呀

咁依家HoloCN果班點樣？
同埋Hololive仲有冇B限？

7拆走24個位數4，再用20其中一個10拆返3出來

覺唔覺得學呢D冇用
反正大咗都係督機

我自己會直接齊頭減完再加

學個思考方式

解釋一回事
學識左會唔會咁用係一回事

教數有冇link，拉左幾頁都唔見

就係ed,其實好多方法做到
但要佢有咁既概念就

見彩虹整過個2d先啦低質到

冇左 全部開返本人AC 係動態引流

我想問學數個個得小學畢業？
做乜會捉佢黎學

反V只有死路一條
唔順氣既時候可以轉睇第二間公司既放鬆下
唔洗搞到自己心情太差

我個腦都係有呢個轉換方式
細細個慣左 心算好快

24-7都靠計數機會唔會過份左

但呢個諗法幾有趣

呢個我都有 係習慣黎

唔覺
拆數呢個概念之後會用返

座長個到變左雜談？

計錯數

係，仲有剛剛踏左個大地雷....

好似係座長果邊youtube爆炸所以變左雜談

其實識點諗你拎得部機出黎我都心算完

嚴格講係冇問題 但係佢係用最原始嘅方法計難數 會好易出錯

SLS 刷刷下訂閱項目見到圭利教緊女騎士小學數

咩地雷?

座長 = clown+jester

咩地雷。。

二萬人睇小學數

懷疑小學未畢業

你還有連登

我都覺得要試下睇偶像部

演出姐

扮下弱智 幾萬人睇 幾爽皮

係咪加減乘除教晒

搵EN 個幾個鬼妹可能差唔多
GURA 上次個位數加減都計錯

無限發射11月

你就想
仲教緊減數咋

計錯同唔識計差好遠

上次做小6數死晒咁濟
フレン應該係細個唔識冇講出黎或者比老師放棄左唔理

好似要教埋乘數表

點畢業

nene都會比人恰

-------東-------
西--------------北
-------南-------

會長年底有冇可能1m

寫錯不能算計……錯數！……步驟正確，能算錯麼？

我都想睇吓乘數除咗背可以點學

比滿分啦

屌你老母唔準你咁話佢

乘數教咗concept
表就睇住來對都得啦

PlatinumKnight出現係會長個chat到

講真search過d同人圖官圖都幾令同可愛，但個配信2d....

數學最重要係concept
要背嘅嘢咪等遲啲再搞

講過佢比人話把聲難聽

會長復歸升速得兩三千應該難
洋蔥女僕都係

原本pekora都難但近排突然加速

我唔準你咁講佢呀

同aqua差唔多又係比人笑把聲

打份工啫

但都有啲有心老師嘅

一份蘋果有四個 一共有五份 到底有幾多個?
4+4+4+4+4 = 20 YEAH

你仲未get到快d po幾張moruru同人圖 change my mind nanora

比人話唱歌難所以一直練歌

BLS mea goods冇曬

想搵vtuber唱呢首

55分鐘都未完減數
仲大鑊過教lilium

MOONA PEKORA之後每日+5000

馬之呼吸

開波
偶像系vtuber

竟然係咁

要放棄mea了嗎

基本上冇乜可能 啱啱計過都而家要每日+4300sub
而家每日+2000左右 年內90萬都唔知有冇

睇唔到 講左d咩

BLS 下個又準備燒邊個？夠膽就燒埋阿媽

老師一黎就瞓左係地

上到乘數喇

俾人買哂姐

世一要人

白日

入去>掛機>做自己野

peko又俾人BAM?

一路刷gbf一路睇

咩事呢兩日咁多人做賊

ha ha ha ha ha ha ha ha

會長今日唔放nightbot

會長玩MC既唯一樂趣係咪玩熔岩

我意思係1x1到9x9除咗背有無其他方法記

唔好post垃圾賤人thx, 見親都火燒心
唔知saku巴點睇

新成員

dup下石仔鳩叫下又一工

好腋

應該有放呀 見到d長文刪得好快

笑死

睇過吓個twitter...
.Live民係低質啲

真係垃圾黎

如果有係到舊o野會係chat到出聲
就咁睇應該有mod係到會長就唔放

郡道都變埋猩猩

佢2個真係好frd

最近係度瘋狂retweet

但清得ok快

其實我覺得要開埋個slow mode

nightbot+mod會好好多

可能驚ban錯
Twitch可以check留言

加減唔得但係乘除好正常
會唔會教埋分數小數啦

會長儲緊材料?

依家一見到老師就諗起琴日

做咩冇啦啦咁講

應該係背乘數表背返黎?

Tuna呢𠵱度啲人成日掛tuna睇tama

老師被大炒

小學數教limit

幫手掛下同接都施捨
你份人都幾悲觀

limit

估你唔到教教下除數講limit

我去聽聲唔撚得

咁點睇多開

入錯位啦
果時小學都係直接飛咗除0

會長唔比目標自己真係自己又悶觀眾又悶
不過都係會照mute住開咁解

未教分數小數呀sensei

Tuna嚟講我覺得入到睇畫面mute聲會合理啲

自從果次會長深夜歌回四個半鐘睇足之後
睇會長玩Mc簡直係小兒科 最多咪玩個半鐘

仲有幾何都要教

純粹睇個新手去玩咁 我自己都唔識玩mc

我會專登去聽佢唱歌

佢開多d雜談可能升sub仲快
sc又多

一睇個樣就係22/7既feel，係咪同畫師

個個支持既方法都唔同
又唔係唔知夜晚十幾個台要追
我個個都開聲開畫面睇得邊個

個個都gachi一定要全肯定
幫手掛同接推高人數你都諗成施捨

唔覺得dup低睇野都比你講到係扮怕醜

唔識佢個D應該唔會一黎就雜談
打機吸多D人睇先

一定
會長專武係雜談

根本就係22/7喎ching

【22/7公式】

唱歌會簡單好多
練多幾首新歌 諗下都開心

會員限定

仆街中伏
冇認晒d人既壞處

但會長唔執箱我真係想殺左佢

老師玩得好開心

鍾意會長把聲所以入到去一定會開住聲 除非有其他片要睇

其實理解力幾高，同社玩拆彈一開始激死社，但係之後學得好快
不過d常識真係冇母音都唔知咩黎

唱歌吸新人 1. 難聽到破格 2. 好好聽 3. 氣氛好
我諗會長都係3

會長假如玩gbf 今個月就上到100m啦
暫時就係差一個出名既V玩GBF開台
次次古戰幾十萬人係到爭排位
分翻一半出去就夠會長食

35好女仔

我唔知其他人係點
我就好老實覺得佢既內容唔吸引我
所以無睇開，但我掛同接係當一種精神上既支持

正所謂多多益善少少無拘
你咁講同啲人捐錢捐幾蚊然後人地話唔收呀捐幾蚊同施捨有咩分別

但已經攰到要坐係度玩

holo除咗會長仲有邊個係冇嗰啲咩konpeko otsupeko之類嘅字

留力夜晚同gibara上床

啱啱先開嚟睇，

見到coco join game -> aqua left game

8點

退支龍

傻大姐唔係設定，係佢比人既感覺

ssr

我都覺得d人唔睇live唔知subs黎乜
唔好睇就唔好subs
喺度扮多人支持
唔需要你施捨

大佬sora

我係真心欣賞佢個種骨氣同精神
但係佢既內容真係唔吸引（主要把聲

掛下同接幫手report下支支都比人話施捨
咁咪唔幫囉

依家睇完呢條就真係完全明晒

如彗星般出現既星之原石

9點

發覺會長講英文既密度越高 同接就跟住越來越高

會唔會真係有病?

會拎出嚟講應該唔係好嚴重嘅事掛

玩出事

會長都有
Goodmorning motherfucker
おはようございました

繼續掛 理鬼得佢
當自己邊個

係喎

我覺得會長講英文係幾好聽 不過課金個班多數架仔多

肯定係發炎流膿啦

綠色

咩事會出綠汁

發炎有膿

幾耐冇見過噛み様識郁

比蚊咬

好可愛

點夾可以夾到發炎

隻貓無圖學人開post

今日會長似night bot+人工殺

真係喎

基本上會長開親mc 個ser都係自己一個 係今次空媽都有on

我已經講左好多點解掛同接
不過唔阻你繼續悲觀主義

咁個bot應該較o左隱藏

みこ都喺度

長文開始冇乜 但係d垃圾對話仲有好多...

我覺得日本嗰邊遲啲可以搵グウェル做教書工商

真係好女仔

上次已經笑死
平時好似機關槍咁多野講到唔停口
一做殺手個時即刻少咗野講又好唔自然

反而死咗變鬼，隔空扮討論又好自然
睇下今次點先

野良貓點同醫生解釋呢

義氣女 空媽 35

如果個醫生有睇V...

會長原來連種完嘢食點樣拎都唔知

每講一句英文D鬼佬都上左電咁

下級手篇呀嘛

同miko一樣
miko有時講完，驚d人唔明都播一次google翻譯

子兔音唱生日歌俾自己

happy birthday to私

幫補習社賣廣告

んなあああああぁぁ
みんなーおる？
おつルーナ

我都唔太鍾意因為慘、同接低、sub低去支持（可憐）某啲V
當然會長呢啲你留個like以示對抗支那嘅dislike呢啲係有意義
如果好似之前鬥同接低/sub低、叫人去掛/sub
其一個V都未必想你係唔認同佢嘅內容下支持佢
其二自己唔係鍾意內容都唔會得到滿足（當然你興趣係日行一善咁另計）
反而追個多人睇嘅，佢多人睇實有原因，咁你都易啲揾到自己覺得高汁嘅節目
當然支持底邊唔係問題，但幫手宣傳時最好唔係以低同接/低sub做原因，真係比人知道佢係邊方面你覺高汁

都話佢藍架啦

diu

望落會長開始有mod進駐?
個chat 望落冇咁垃圾

35又想整高達

講左好多次佢係啞
唔係藍

你死啦 臭啞夸好多crew係連V

係reality搞唱歌接龍

有咩衝突

又啞又藍

係揸古

純粹希望大家唔好再欺負殘疾人士

不知幾醒

希望佢地多d出黎youtube
咁先有片留到

法國老師玩game癲起上黎同瑠璃姐有幾分相似

高下立見

Among us MVP

傻同醒收放自如

老師輸到跪係到

真姐妹

7－0

仲點幫aqua兜

白石

全部辣殺
驚閪

+10

堅，V係娛樂產業，睇得令人唔開心既睇黎做咩

LOL頭痛代表

想睇咪係咁啱囉

唔好怪誇寶啦
佢有愛支病 佢自己都唔想

支式傳心，唔需要兜

老師撻著個制上黎都幾癲

老師成日叻少少就係度Trash Talk
唔夠一陣又被人反超

有冇傳心師

各位反夸師兄都歸位了

差一隻叛忍言xxxx

玩出禍

Miko屌打，不枉我咁中意miko

現世個地獄門咁大係mod定係本身有

準時

分分鐘已經割埋mea

不至如此

夠癲
我鍾意

隻兔係呀叔?

待機

糕蛇反唔反

呢度既水泥隊係咪走曬離開呢個垃圾討論區

中立

水姐成日杯人幾時反埋牙心枱

係
佢真係成日都好癲

有人同會長玩

平時睇apex都feel到少少
岩岩玩箭真係

大是大非前冇中立啊
屌你

Miko真兄弟

會長玩MC唔起野應該升唔到sub

みこ同大前輩都係好女人

開波

放監之後唔計牙心 船長35一早第一個仆出黎同會長聯動啦

中立撚死全家

環球

船長真是好高汁

其實班小粉紅會唔會偷睇連登

我見連登推po速度拋巴哈幾條街

佢平時打牌間唔中都會咁

最基本係2*3 整大d都無問題
pekora之前整左個farm金粒既超大型地獄門
btw 佢地無玩mod (除左傳送去資源server果個唔知係咪mod黎

有啦 不過都仲未清得哂

呢局ギバラ應該係讓老師贏返一場

Stop topic喇，一陣講講下又會攞夸寶出黎講

依個問題
大家都估係唔敢同佢玩

35 = 真holo人

搞到佢成日匿埋偷睇

ぺこら 無視軰份

屌你老母，尊重啦

叫夸宝呀

環球音樂

新po

支語會長.jpg

我覺得係班細既覺得唔好意思

熔岩木橋

涼菜都唱bingo歌

食佢個女煮啲嘢就真係想死

連心愛的女人的屎都不敢食

好驚35會又 有帶翼又帶頭

獅子神對眼真係畫得太大 捕捉好左感覺恐怖左

原來小粉紅搵到holo jp個server ip

上到最大嗰條船
環球都應該唔旨在v界嗰啲錢 應該真係相中佢實力

死左隔離個個

燒死了

天神梗係好野

之前講過啦，班小粉紅自己都淆底話唔做犯法野

搵到 但唔知入唔入到
有d人就話入到都唔好搞個ser 會累到兔同"夸宝"

但其實知左IP可以做到幾多野